小妹身高140 你問我答

各位哥哥姐姐有冇野想問小妹牙

傷殘津貼有幾錢？

有冇試過俾人抱起屌

幾歲
衫難唔難買
出街有冇覺得成日望你

肯定你條腿唔靚

矮妹正

呢個月得1800蚊

小妹是處女

16歲
可以買童裝
有呀 唔知佢地係咪笑鳩我矮

對唔字囉

有仔未?

中意幾高既男仔?